約左人唔想見點算好

好撚驚尷尬
以前熟過一排，最後不歡而散
隔左成年冇講過野都唔知點面對好
好淆底唔想見 驚冇野好講，或者見到會那住那住唔自在
心入面重有d野

20分，急！

咪話突然有野做囉

坦白同佢講
唔想見你呀！

如果對方係一個坦誠同直接既人 可以嘗試下見

我明，我明啊

咁不如唔好見

見咗未?
係啲咩令你會想去呢?

冇見到
人地唔得閒
見佢同班fd玩得咁開心
我都係唔好阻住人

呢一年一直都好想見
不過見到都尷尬,又一直都約唔到
以為過左去好耐,不過一約既時候就發覺好多野驚

唔想見當初就唔好應承啦 仆街仔

我都覺
再唔覆就由得佢算

係你約定佢約架
佢而家冇覆你

我約
本身話ok之後又當睇唔到掛

好撚驚呀

咪同佢講有野做 下次再約
反正現代人講既下次再約都係表面功夫黎姐

見左啦 不過唔係單獨
冇咩講野機會

我都係成日唔想見人
人愈大愈安靜 出到黎又冇野講
所以d朋友走哂 點算好

✈️

你諗太多

我依家都係咁
得返好少朋友
你都係快d搵返d fd啦
有d關係冇左就好可惜

魚魚又贏

好波